***Lola Lafage***
***12 decembre 2016***
***TD protocoles***

# HTTP:

L'HyperText Transfer Protocol,est un protocole de communication client-serveur
 développé pour le World Wide Web.HTTP permet l'identification du visiteur par $
 Il existe 2 modes d'identification : Basic et Digest. Le premier mode transmet$
 être utilisé qu'avec le protocole HTTPS. Le deuxième mode permet une identific$
 clair. L'identification est cependant souvent effectuée par une couche applica$
logiciel client gratuit google chrome.

# FTP:

File Transfer Protocol est un protocole de communication destiné au partage de
 fichiers sur un réseau TCP/IP. Il permet, depuis un ordinateur, de copier des
 fichiers vers un autre ordinateur du réseau, ou encore de supprimer.
                     


